[官校撚相認] 有無巴打都識容彩娥？

LM

蜜蜂裝

聽過呢個人
淨係知佢好似教數
我入中學佢就走咗

佢每間教1-2年
因為太廢又唔炒得，只可以申請調佢去第二間官校

你應該同我同一間

加多條肥佬黎

10年畀佢教過

佢件套裝不得鳥

俾佢教咗兩年
唉

屌原來咁多人識佢

係咪觀塘嘅學校

喺飛鵝山下面

教到我奧數三等獎跌到會考掹車邊合格，灣仔嘅

同屆

你嗰陣form幾架

好多飛鵝山師兄師姐

佢究竟誤咗幾多間官校既子弟?

東區？

講得出肥佬黎肯定係啦

佢試過水陸運會著藍色套裝 加埋定帽
有人嗌咗佢做清潔姐姐
至於點解藍色係因為佢係藍社社老師
勿相認

人地同肥佬黎

有年俾佢兩個拍拖教數

慘過食兩舊屎

我叫佢做掃地容

維官？

受害者+1

未試過兩個一齊教喎 淨係俾佢教過cs 淨係嗌shu都嗌半堂啦

上堂睇a片

F.1
你係IT輝?

以前成班一齊夾埋玩鳩佢
捉隻蟲擺喺佢張櫈
佢好興派訓導留堂紙

靜靜shu

嗡嗡嗡

er~shu~~靜靜

比佢教完輕鬆炒 記得個年數學成績個位數

我又俾佢教過

煙肉巴

究竟佢幾時退休

而家喺邊間教緊
同埋究竟教過邊幾間

好似教過皇仁
俾佢教已經7年前

10-11年前鳥

皇仁都中招

嗰時升中一 俾佢教真係多得佢唔少 仲要英文數

乜咁啱

到底佢退休未

唔知喎，最後消息係4-5年前
Btw你邊間

港島某間

佢港島最少教過四間
你唔會同我同一間掛

試下唔開名之下去估係咪同一間？